[LOL] Deer代表香港出席「電子競技研討會」

【港電競之光】

國際奧委會將在7月21日於瑞士洛桑奧林匹克博物館，舉行「電子競技研討會」，旨在討論電子競技會否有機會納入奧運項目，將有包括選手、戰隊、媒體、贊助商和賽事組織等出席。

香港唯一代表，由環球電競旗下的女子電子競技職業戰隊 PandaCute 隊長陳嘉靖 (Deer)代表出席，並將於研討會上發言，向國際奧委會講述目前香港電子競技業的概況、選手待遇與及女子職業選手的發展。

大家有冇咩想幫DEER大家反應？

PandaCute 電競職業戰隊

#EWeSports #香港電競代表喺奧委會發言 #PDQ #DEER #香港電競之光 #大家係要支持 #你又點估到打機可以打到同國際奧委會講數

來源

大家覺得有冇代表性

何德何能

CHING離題

打機都分男女

選手待遇與及女子職業選手的發展
因為咁所以派條女去?

競妓就有佢份
收皮啦垃圾

女權

咁佢都算香港電競G既代表, 不過唔知點解會代表香港

因為香港出名既應該得佢?
btw 件隊衫真係好撚柒

搵條鑽石都冇既女出去比人笑咩
影撚衰香港, 雖然已經夠衰

我剩係諗到揀代表既條件會係
出名
現役選手

deer唔知識唔識講英文

電競本身已經多人反, 再揀個俾人笑緊既出去

咩牌位都唔太重要, 不過條女本身冇拎過咩成績,
而佢做緊既野更加偏向youtuber/twitch實況主/KOL
同電競選手最明顯分別係
職業選手先打出成績, 出名, 再出搞宣傳+商業活動
而佢就係完全靠宣傳/活動出名, 再話俾人知佢係電競選手

條女玩電莖根本只係想出名 招攬多D客源 方便做雞

廢撚到
之前淨係識得用隻石頭人
場場比JG屌 又閪晒面..
跟住D厹係咁幫佢護航

所謂乜鳩女子隊冠軍水分重撚到
出國比人打到仆街

國際賽有女子組???
我見格game 都係D 女都同男選手比賽
鐵拳有個YUYU都打好勁

點解打機都要分男女
㩒掣唔夠男人大力

唔揀佢, 揀個男仔, 咪又係得TOYZ

而家世界都講女權, 搵個女代表出黎, 意義重大

好耐之前打過
個陣好似仲未係PandaCute
重之就好廢 比人屌打個隻

電競？？想問吓佢幾時打ecs /lms聯賽
連最高level既competitive都無意欲去打
吹到電競之光

邊個黎

搵胎屎都話正常呀 搵隻G去

似係toyz忙搞亞運先求其搵個去

原來要好勁先去得架咩
香港有人做已經係咁上下啦
政府都唔宣傳唔做野
即是人人都識既足球都永遠踢唔起

唔係話要好勁, 不過要有代表性

唔係話好勁
即係宣傳香港足球 你是但叫條女用腳踢下個波 就代表香港足球

小雲鮑鮑都勁過佢

佢錯在揀咗LOL呢隻垃圾mk遊戲

mk遊戲都做奧運痴撚線

點會搵條g去

舊時佢仲用緊ka ching個名開台 入過去睇

見佢用石頭人sup 廢撚到仆街 我淨係留左句

咁多騎士有升分真好 即時比佢班騎士團封左

個翻譯好似流咗少少

儲到一team人玩 Company of heroes2先啦

除咗csgo, lol, ow , pubg同FIFA 佢哋都應該冇乜玩其他遊戲

分分鐘連Dota都冇玩過

緊張都正常既,比d機會人地啦

最識咪閪晒面話隻jg唔幫囉 明明自己空晒技 d騎士都幫佢護晒航
望撚過佢個份嘴臉 真係仲覺得呢條女代表到香港電競 收皮啦

上次同fd去左個乜鳩電莖節 有肥毒同佢個照 佢都縮開小小閪晒面 個位手足真慘

無人護航

唔好入佢數啦
將心比己，有隻肥毒撚痴埋黎
正常人都縮啦

靚就得......真心其實電競 =/= 網紅搵真銀,

大家太過黑白分明,人地行網紅明星路線搵真銀大家就抽插佢,咁無利不早起,飯都未開到仲點行落去條路。仲有同蔡風華名言一樣,佢過多幾年點都要轉職做主持/教練/寫稿評論員/幕後,........依家咪比個機會佢趁青春黃金時期搵錢儲經驗

網上果段2分鐘"ERERER"訪問短片......即使人地英文唔好,將心比心,如果我對住班陌生人比鏡頭射住問野,應該已經一褲都係.......佢可以講出一句完整句子,收貨啦!

利申:用下面諗野,所以可以大大力插細佬

用左匪語,更正"KOL" ,網紅去死

佢以直播主持名義搵錢會好過電競選手名義